何Wayne 牙朗同小花退左之後，球壇會係佢地2個爭

戴巴拿同阿辛斯奧

咁邊個做到何超連？

爭咩？ 爭世3？

lingard iwobi 都有機

嚟緊係麥皮同雲尼斯奧斯之爭